再有警察良心發現，遣責721警黑勾結！

屌你老母鳩up你都信

傻既先入黎睇

全民頭盔月

你？

點sir好

pish

痴撚線架你？我邊到有本事做到呀

push

畀你呃左

姐係你係點sir, 但唔敢出聲！！

冇一個係無辜

係譴責既話就辭L左佢拉，好仔唔當差

警察都講警黑勾結，內部決裂

一定唔可以習慣開槍！！！

咪就係，好仔唔當差

呃鳩我